皆旺見到d搞笑野，可能大家都知道

地盤佬個名咁臭都好拎嚟做招牌 聽執啦

唔明點解改呢個名

開番間的士佬黎頂佢

賣的士模型